有無人覺得明珠台既週末大電影廣告好出色？

明珠台唔會用好老套既橋段hard sell套戲，例如將主角打鬥場面或者d大爆炸場面濃縮變成10秒廣告

反而每套戲都係用好獨特既手法，另睇廣告嘅人留下好深刻印象（起碼我係）

例子：

Star War Force Awakens 會用鐳射劍格劍果d “dee dee”聲砌埋做一段旋律，成個廣告就係咁

唔記得咗邊套Batman就係講有個阿爸同佢個仔用超人&batman公仔玩打架

梗係要落力D啦而家都冇人開電視睇電影

又多廣告又可能CUT 野
news roundup仲晒鳩我時間

記得有個係中秋節 佢用中秋節同外星人入侵地球做左crossover
係幾無厘頭 但我都睇哂

佢另外整果下真心高質